1. Создать класс Stack, который будет реализовывать принцип работы структуры данных стек. Размер стека не должен быть ограничен (используйте динамический массив). 

2. Реализовать для любого типа данных на выбор (int, float, double, string). Должны быть как минимум методы pop(), чтобы достать из стека верхний элемент, и push(), чтобы добавить новый элемент.

3. Протестировать свою структуру. 

4. При желании можно выполнить усложненную версию задания и реализовать стек при помощи шаблонов (необходимо самим ознакомиться с материалом). 
